想學琴

20幾歲人想學鋼琴，想問下咁多位巴絲有無黃到金既老師推介下，同埋想知去琴行定係上門好？謝謝

20幾歲太遲啦， 除非你學過其他樂器有音樂感

有興趣學同抽到時間練嘅話，幾多歲學都唔係問題

唔係諗住學到一個咩高度，只係想培養個興趣

仲未搵到人教既可以傾吓